一人一個文青caption(冇得歌詞)

我先
你受過的苦
總有一天會照亮你未來的路

大便 就是一條 臭臭的